匯豐9月推出全港首張12種貨幣扣賬卡

匯豐宣布,將於今年9月為匯豐尚玉客戶推出全港首張包羅12種貨幣的萬事達卡扣賬卡,讓客戶能夠享受無憂旅遊體驗、在網上和海外購物.以12種不同的貨幣消費,毋須擔心匯率波動或兌換手續費的問題。

匯豐尚玉萬事達卡扣賬卡是全港首張連接12種貨幣的扣賬卡,包括澳元、加拿大元、瑞士法郎、歐元、英鎊、港元、日圓、紐元、人民幣、新加坡元、泰銖及美元。客戶可憑卡在接受萬事達卡的本地及海外商戶消費、網上購物及付款,使用上述任何一種貨幣進行交易結算而不涉及任何額外費用。客戶還可透過滙豐或萬事達卡在世界各地的自動櫃員機網絡免費提取現金。

匯豐香港區零售銀行及財富管理業務主管欣格雷表示:「香港人熱愛旅遊,這張全港首創網羅多種貨幣的扣賬卡正是為他們度身訂造。客戶憑卡在外地購物,能夠有所預算,毋須擔心基於匯率波動或額外收費而在收到結單時感到意外,持卡人亦可在海外免手續費提取現金。有了這個外遊必備的好幫手,旅途將更加輕鬆愜意。」

所有匯豐尚玉客戶將免費獲發這張扣賬卡,並於9月起陸續收到。持卡人在出行前可隨時透過戶口按自己的需要購入外幣,更有效控制外遊的開支。與此同時,匯豐尚玉客戶進行指定外匯交易並設立定期存款,將可享受優惠定期存款利率,而匯豐尚玉新客戶更可享外幣兌換優惠匯率。

為匯豐尚玉客戶推出
我都係出返去先

走佬卡

一卡傍身
世界通行

Jade?
J我就有一條...

仲要好短

短過張信用卡

匯豐本身匯率都閪

成本價兌換

睇黎匯豐一步步用Jade 取代Premier

特選客戶先有成本價兌換架

有錢

做上肉終於有返D好處

用debit 無積分唔著數
Premier master 回4.4%

入場費要幾多？
年薪過百萬？

正式宣布 VS = 垃圾

一球美金

不嬲都係
但我都未有

咁我出返去先

1球美金

出返去啦 成班窮撚

1球美金 我出返去先

為匯豐尚玉客戶推出

出番去先了

100萬....美元....嗯，無我既事喇

尚玉

2樣嘢嚟喎

你有咩 1球美金喎

所以我咪出返去囉

出緊去

不過張卡又唔係話好靚

金屬印呀

⋯⋯

年薪一球美金?

是但啦
我地唔係個個階層，恨唔到架啦

不過好方便就真
真係一張卡去到世界各地都禁到錢

咁大把人有啦香港咁多有錢人

呢個真

連登仔一定無先

上次去HSBC入到premier條隊仲長過出面一般客戶

宜家啲premium名起得有啲柒

望下好啦

真係冇吹水架

PB係全寫咩？

一行𠝹比你大佬

求包養

「此包羅12種貨幣的萬事達卡扣賬卡將率先發行予滙豐尚玉客戶，滙豐明年將會發行另一張扣賬卡至更廣泛的客戶群」

source:

似要做拆匯

Jade.. TRB US1M 就有

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

Citi 係扣港幣
去外地消費係即時匯率（好似冇蝕）而唔係扣你本身兌換咗嗰啲

CNN五日前新聞原來已經講左，美國副總統五日前新緊急改行程，今日睇番原來要見黎智英。

窮人唔識嘢，借問聲
Jade好似已經好勁，咁Private Banking又點勁法？

滙豐尚玉是一項尊屬和個人化的服務，尊為在香港滙豐維持平均每日總值餘額至少港幣780萬元的客戶提供服務。

事態發展應該係有人challenge 巴打，然後巴打貼卡ko 條友

你唔洗再去分行
會專門有個經理服務你
Hsbc 黎講
要求min balance 5M USD
Jade就1M USD

Jed同運油理財果張有咩分別

第一階段，此扣賬卡將率先發行予尚玉客戶，但匯豐表示，明年將會發行另一張扣賬卡至更廣泛的客戶群。

vs 公廁

睇到了 我是窮撚

再𠝹多行比你大嫂

Premier 經理日日賣山埃
巴打用都小心啲

滙豐同中銀其實係一撚樣！

前日見到

上肉

真係搵食艱難

開到Jade都要去in 合約地政主任

你真係唔識架喎

走資卡

短 jade jadd

冇咩事我出返去先

不如搞好啲外幣提款機仲好
而家得4款外幣㩒，仲要唔係度度有，再望下含生

Tap and go 勝
細佬都開到Master debit card

乜唔係講緊你本身可以入唔同貨幣入戶口 俾錢直接戶口扣咩 所以佢先寫唔使驚匯率波動

連登仔fresh grad都5皮一個月點會冇

我有張信用卡係support全球所有貨幣，應該吊打呢張

幾靚

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

1. 黑卡有何特別？

正名為「Centurion Card」的黑卡於1999年在英國面世，翌年在港推出。黑卡為消費卡，不設信用上限。而入會費和年費均為3.88萬元。黑卡的卡身由鈦合金製成。

2. 並非人人可做黑卡會員

黑卡不接受申請，只有獲美國運通邀請的人士才能擁有黑卡，而該公司會根據客戶的資產、信貸表現和消費狀況發出邀請，可說是身份的象徵。

直到現在，成為黑卡會員的條件一直是個「謎」，會員都是一班高消費及地位顯赫的人士，例如企業家、行政總裁、明星等。

3. 會員獨享客戶經理

曾有一名本港黑卡會員要求客戶經理安排人到死海執沙，使其女兒能將淺水灣的沙與死海的沙作比較。另外，黑卡會員安排意大利人於婚禮舞獅贈興、聯絡軍隊營救身陷沙漠的黑卡會員、以及為飼養熱帶魚的黑卡會員尋找合適的魚糧。

雖然AE黑卡申請條件「太離地」，但多間銀行會提供另外一種門檻較低的「平民黑卡」，這種黑色的信用卡，有以下優惠：

滙豐Visa Signature卡和Citibank PremierMiles信用卡可享全日24小時、年中無休的禮賓及緊急服務。

東亞銀行Flyer World Mastercard，可於賽馬日享受香港賽馬會貴賓廂房禮賓級款待。

Citibank PremierMiles信用卡每年可免費享用12次全球60間既定環亞機場貴賓室服務，條件是在30天內，使用該卡在本地或海外簽帳$5,000。

DBS Blackworld Mastercard 提供旅遊相關優惠，積分無限期及豁免兌換亞洲萬里通手續費，訂酒店及租用Wi-fi Router優惠，於其網上平台iGO Rewards兌換機票及酒店住宿，更可尊享55折換領優惠。

想申請這種「黑卡」，又有甚麼要求？綜合以下4間銀行的黑色信用卡要求及資料得出：

1. 年薪要求

DBS Blackworld Mastercard 年薪要求為最低，僅需24萬，其次為東亞銀行Flyer World Mastercard ，年薪要求為30萬。

Citibank PremierMiles 信用卡，要求則是36萬。

最高要求則是滙豐Visa Signature卡，年薪要求為48萬，或是60萬資產或以上。

屌我都係...出返去

Revolut

咁其他貨幣點黎

哪有錢

可以直接入落去個戶口
不過多數j都係就咁係大貓唱錢

唔係張張信用卡都support全球貨幣㗎咩

jade 有自己 debit
離 jade credit 不遠了